警狗嘅盾牌黐晒反光銀色膠紙防laser

長盾黐喺eye level
圓盾上下都黐

推

遮唔到自己視線先有用